我代表香港人已經忘記721，大家可繼續討論飛雞

何君堯係好議員

我愛林鄭

721

已經過去，香港人已經重新出發

去邊邊道叫雞有第四味服務

星馬泰日韓國泰定係中國好 好似幫啲雞竇去promo